一人一個無同男女朋友講過嘅過去

以前呃左ex初吻比左佢 但其實係以前同friend玩game個陣無左

我控制唔到自己出街狂影女

首先

偷拍

push

留名等睇公廁

做過老豆

more

以前其實好窮 日日xiao xi

屌
未打完就自己snd咗

日日都得包食
做過黑工
依家係正常中產

叫過越南雞

得巴打入黎講

對唔住囉 分享下姐

乜都同女朋友講哂搞到最後分左手 前一秒重手拖手食雪糕

講左乜

講以前d EX 果排真係成個人都癲左

做乜咁睇唔開

中大伏

搞大過個ex 落左
現任太純唔敢同佢講

叫過雞